無論藍，黃，綠，橙，都要拉入隊

其實連登最近有幾多分化post

大家有眼睇

在下唔理各位看倌有腦定無腦

敵人最想見到就係分裂，分化

假如你明知人地分化緊，仲上當

咁就蠢蠢豬啦

我係咪鬼，起個底就知

你鐘意咪叫我大愛撚

但我既大愛，並唔係虛偽既大愛

戰爭有死有傷，我都會難過

但大敵當前，舊仇未報，新患又起

無時間俾你繼續講付出咗 犧牲咗既手足

邊個唔知好多手足犧牲咗？

每個人或多或少都有犧牲到

唔好再講廢話，將佢地既付出放係心入面

有啲野唔一定講出黎先知，用下腦好無？

言歸正傳，當敵人目的明確

佢最怕係乜野？就係唔知你做緊乜

甚至同佢既目的違背方向

假如連容人之心都欠缺，點成大事？

連自己友都未團結到，點拉其他人入隊？

所以無論真黃，偽黃，深黃，淺黃

都需要放低成見
(無腦既黃衛兵同藍/紅衛兵建議可以直接獅了)

無論乜野人，台灣人，中國人，香港人，馬來西亞人，總之華語區既，都唔好抗拒，先放低你班弱智仔既有色眼鏡同勁難聽既稱謂。

無論人地點講，最好就唔好鬥屌
不引戰，不回咀，中共出緊手仲要應
小不忍則亂大謀

接住就將革命思想再傳播

但就唔好再用勒索形式

用簡短資訊形式：你知道嗎？中共原來.....etc.

再邀請（記住係邀請）其他人再次加入

最後我想講

呢場運動已經比班毛都未生齊既𡃁仔騎劫咗

做既方法，真係毫無戰略可言

只看眼前棋，不慮五步險

一路送真係唔係辦法

而人呢種動物，唔係個個都咁叻

無領袖無大台，真係好反人性

但最重要既係到底邊個擔得起支大旗？

所以如果想再見起色，先容己，後容異

驚有鬼？邊啲係鬼大家心中有數

唔緊要架，利用佢，邊個唔肯幫手

肢體上抗拒，個個就係鬼

既然鬼唔想比發現，就局住要幫

而愚生有一計，未知險象

用此計，係生存，定毀滅就真係無法估算

首先第一步，宣佈"運動正式結束"

潛既潛，閃既閃，唔緊要。

但記得，呢段時間需要暗地收集資源

係任何可以稱為資源既東西

即使係棄置傢俬都有用

所有電子零件都有用

只要時機一到 科技樹將會極速升級

依家無資源，無組織，增長放緩係正常

而且監管越黎越嚴，當人地放低戒心

先係做事既好時機

到資源夠再加人力夠

再突然正式向敵人表示宣戰

呢啲先叫革命，死磨爛磨都無可能有好結果

先囤積力量，先再反擊okay?

推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

放低你班'弱智仔'既有色眼鏡同難聽既稱謂
好難聽wor

難聽得過話人地
支那豬，台狗，馬拉狗？

所以比較難聽既支那豬，台狗，馬拉狗會造成分化。無咁難聽既弱智仔就講下無事？

我就算屌你on9仔
但大家都係香港人
都係出緊力，都係愛香港

我話你地弱智，係因為現階段做緊既野
同心態真係仲衰過弱智

低能仔先會執住一個用詞
而唔理會整篇思想

咁你醒極有限